環保撚vs耶撚

邊個乞人憎d

環保撚
耶撚

環保耶穌撚